沖涼應該洗頭先定係洗身先？

除衫先定除褲先

洗龜頭先